「冒死尋人」有冇人既同事叫Esther?

小弟最近返新工，咁上一手既同事就係佢啦，但我地未見過面，於是佢啲文具就留左俾我，我想同佢講你手字好cute好靚呀 （佢係文具上貼左佢名）
不過重點黎啦，你係名隔離畫啲咁既野，我地之間係咪有啲咩誤會呀 想搵你出黎了解下

咁都負評

識個女仔又係叫esther又係女仔 又識畫畫 4眼 2016 年畢業 , 你返個份咩工

姓咩？林？

周圍都esther la

以前讀書有個係幾靚

咁講埋佢姓林，做左兩三年，其他我都唔知啦

我唔知佢咩樣，不過手字好靚

到底點解要負皮

收皮啦睇到人手字靚就精上腦

肥婆嚟架喎

重點係佢隔離畫既野囉

貼咩

你識？

貼出嚟睇下畫咩

痴漢
拎啲文具 望住啲字J啦 ON9

畫左啲心心咁囉

一係假膠 一係精蟲上腦

我舊同事
手字幾ok
中年肥港女嚟，個仔叫hayden

😨你做邊行

其實我想帶出下點解要係名隔離畫心心跟住又要唔撕走

我知邊個喇
搵佢咩事

個個都知，世界邊有咁細 講多啲先